# Ejercicio 3  


1-) **Cantidad y nombre de Branches** :

**Cantidad:**  1  

**Nombre**: *Master*  


**2-) Cantidad y nombre de las etiquetas :**  

**Cantidad :** 0  

**Nombre**= ##
  
 No existen etiquetas  
 
 **Información últimos 3 commits**  
 
**codigo hash**=4356357d174539ee48246028ef2fdb0290713e92 (Head -> *master*)    
**Nombre**: Jaime Aguilera <jaimealbo16@gmail.com>  
**Mensaje**: 1 Glosario con las principales definiciones para entender y aprender a trabajar con git. 

**codigo hash**=2d357ef404bcee34d206e0c3a5ad4402a50f66b (HEAD -< master)  
**nombre**= Franco Ignacio <ancort137@hotmail.com>  
**Mensaje**= Correcion ejercicio 3 inciso c) 

**Codigo hash**= 30fb89dc364b3f59ec597f94f631b9eac123df08  
**nombre**= Jorge Herrera <mastermyl98@gmail.com>  
merge branch

